# Spring Boot ConfigurationProperties demo

> Ce projet accompagne [cet article](https://blog.maxds.fr/posts/how-and-why-configurationproperties/) paru sur notre blog.

Lancer le projet et consulter les logs pour voir la valeur de propriétés.